<resources>

    <string name="app_name">CafeRhythm</string>
    <string name="toast_alarm">設定しました</string>
    <string name="Notification_alarm">カフェリズムからのお知らせ</string>
    <string name="about">頃</string>
    <string name="CafeRhythm">カフェリズム</string>
    <string name="day">日</string>
    <string name="taionkanri">体温管理</string>
    <string name="seiribinhyuroku">生理日管理</string>
    <string name="piruaramu">ピルアラーム</string>
  	<string name="mezame">アラーム</string>
  	<string name="calendar">カレンダー</string>
    <string name="mypage">マイページ</string>
    <string name="year">年</string>
    <string name="month">月</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main">CafeRhythm</string>
    <string name="title">タイトル</string>
    <string name="register">新親登録</string>
    <string name="build_alarm">ビルアラーム</string>
    <string name="create_account">無料会員登録</string>
    <string name="register_tv1">「カフェリズム」 は、朝一番にチェックしたいその日の体調やお肌指数を教えてくれる無料の生理日予測アプリです。</string>
    <string name="register_tv2">お好きなユーザー名（半角英数字4-16文字）とメールアドレスを入力し、会員登録して下さい。</string>
    <string name="register_tv3">※メールアドレスは通知先として利用します。</string>
    <string name="register_tv4">※受信拒否を設定している方は、「newscafe.ne.jp」からのメールが受信できるように設定してください。</string>
    <string name="register_tv5">利用規約、プライバシーポリシーのペー ジを確認し、同意の上でアカウントを作 成して下さい。</string>
    <string name="bt_agree">同意してアカウントを作成する</string>
    <string name="user_name">ユーザー名</string>
    <string name="mail_address">メールアドレス設定</string>
    <string name="entry_02_title">News Cafe 連携</string>
    <string name="using">使用する</string>
    <string name="home">" ホーム"</string>
    <string name="excess">超過</string>
    <string name="temp_manage">体温管理</string>
    <string name="wake_up_alarm">目覚ましアラーム</string>
    <string name="seiribi">生理日管理</string>
    <string name="sp01title">体温管理</string>
    <string name="build_alarm">ピルアラーム</string>
    <string name="calendal">カレンダー</string>
    <string name="help">ヘルプ</string>
    <string name="everyday">前回の生理開始日</string>
    <string name="seirikikan">生理期間</string>
    <string name="seirisyukan">生理周期</string>
    <string name="anteisei">安定性</string>
    <string name="seiri_01_tv1">生理の期間や周期の計算方法は、各入力フォームに詳しく書いてあります。</string>
    <string name="please_input">入力して下さい</string>
    <string name="yes">はいい</string>
    <string name="no">いいえ</string>
    <string name="content_sp_entry_02">NEWS Caféの説明など・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・ \nユーザーパーミッション</string>
    <string name="date_chosing_screen_content">生理開始日はいつでも修正できます。\n正確な日付がわからない場合は、おおよその日付を入力して次へ進みましょう。</string>
    <string name="seirikikan_screen_content">このアプリでの生理期間の数え方\n生理開始日から終了日までの平均的な日数を１期間として数えましょう。</string>
    <string name="anteisei_screen_content">あなたの生理期間、周期の安定性は、以下のどれに当てはまりますか？\n選択してください。</string>
    <string name="seirisyuki_screen_content">このアプリでの生理周期の数え方\n例：８月２０日から生理が始まり、次の生理が９月１５日に始まった場合、８月２０日から９月１４日までの日数（＝２６日）を周期とします。</string>

    <string-array name="anteisei_array">
        <item>とても安定している</item>
        <item>だいたい安定している</item>
        <item>不安定</item>
        <item>とても不安定</item>
    </string-array>

    <color name="bg_color_pink">#e9bfd2</color>

    <string name="privacy_policy">プライバシーポリシー</string>

    <string name="privacy_policy_content">１．個人情報の収集

当社は、お客様に当社サービスをご利用いただく際に、お客様の個人情報をお預かりする場合がございます。
本ポリシーにおいて、個人情報とは、各サービスを通じてお客様からお預かりする氏名、住所、生年月日、電話番号、電子メールアドレス等のお客様個人を識別できる情報およびお客様固有の情報を意味します。
当社は、お客様から個人情報をお預かりする場合は、サービス毎に、利用目的、利用方法、利用範囲、お客様に対する当社の窓口、当社がお客様の個人情報を提供する提携会社（お預かりした個人情報を当社と共有する会社）の範囲等をあらかじめ通知し、またはウェブサイト等に公表したうえで、必要な範囲の個人情報をお預かりいたします。\n
２．個人情報の利用目的
当社では、お客様からお預かりした個人情報を、サービス毎に通知または公表した目的で利用しております。当社は、この利用目的の範囲を超えて、お客様の同意なく、個人情報を利用いたしません。
なお、当社では、お預かりした個人情報を年齢分布、趣味嗜好分布、利用履歴等で統計的に処理したうえで第三者に提供し、または一般公開する場合がございますが、これらの情報は、個人を特定できるものではございません。\n
３．個人情報の提供・開示
当社は、お客様の同意なく、第三者に個人情報を提供・開示いたしません。
当社は、あらかじめ利用規約等によりお客様の同意を得て、各サービスに必要な範囲内で、当社の提携会社および業務委託先に個人情報を開示する場合がございますが、この場合、当該提携会社および業務委託先が個人情報を漏洩し、再提供する等、あらかじめ定められた利用目的を超えて利用しないように秘密保持契約を締結する等の適切な措置を講じております。
ただし、当社は、裁判所、検察庁、警察等の公的機関の要請、または法令に基づく情報の開示・提供の要請があった場合に限り、これに協力する場合がございます。\n
４．個人情報の安全管理
当社は、お客様の個人情報の取り扱いに関し、情報の漏洩、滅失、毀損、改ざん、不正アクセス等の防止その他安全管理のために、最大限の努力をもって必要かつ適切な措置を講じております。
当社は、個人情報の取り扱いをする従業員を、利用目的に応じて必要な範囲内に限定しており、サービス毎にお客様の個人情報を取り扱う管理責任者を置くことにより、必要な管理監督を行っております。\n
５．個人情報の訂正・利用停止
当社は、個人情報を正確かつ最新の内容に保つよう努めます。
お客様の個人情報に関して訂正・利用停止をご希望の場合には、各サービスで提示する手順にしたがって、お申し出ください。当社にて、適切な本人確認を行った後、合理的な範囲ですみやかに対応いたします。
また、当社サービスをご利用されなくなったお客さまの個人情報について、当社は、各サービスに関わる法令に定める保管期間、または各サービスの性質・内容に応じて合理的に設定した保管期間において保持する場合がございます。\n
６．１５歳以下のお客様の個人情報
　当社では、１５歳以下のお客様のプライバシー保護についても最大限の注意を払います。１５歳以下のお客様は、必ず保護者の方の同意のもとに、個人情報をご提供ください。\n
７．個人情報の開示請求
お客様がご自身の個人情報の登録内容について照会を希望される場合は、各サービスの問い合わせ窓口までご本人様が直接お申し出ください。当社にて、適切な本人確認を行った後、合理的な範囲ですみやかに対応させていただきます。なお、手数料を別途いただく場合もございます。\n
８．関連法令の遵守
当社は、当社が保有する個人情報の取り扱いにつき、日本の法令を遵守し、適宜その改善に努めてまいります。
\n
\n
本ポリシーに関するお問い合せは、こちら(info-rhythm@newscafe.ne.jp)までお寄せください。
\n
\n
２００２年１０月１日制定\n
２００５年　４月１日改訂\n
２００７年１１月７日改訂\n
\n
\n
株式会社シーエー･モバイル\n
代表取締役　外川　穣</string>
<string name="use_info">利用規約</string>
<string name="use_info_content">このサービスは、無料で利用可能なサービスです。ご利用の前に必ず本利用契約をお読み下さい。\n
\n
お客さまが、株式会社シーエー・モバイル（連絡先：info-rhythm@newscafe.ne.jp、以下「当社」といいます）が提供する「カフェリズム」（以下「本サービス」といいます）を利用するにあたっては、本利用契約の内容を承諾していただきます。\n
\n
(1) 当社は、本サービスを通じて、お客さまの生理日･排卵日はじめ､女性の体調管理に関するコンテンツを提供いたします。お客さまは本サービスを、お客さまの携帯端末上においてのみ、ご利用いただけるものとします。\n
(2) お客さまが本サービスの提供を受けるためには、携帯端末を通じて当社と「サービス利用契約」（以下「本利用契約」といいます）を締結していただきます。\n
(3) お客さまが、本サービスのご利用を希望される場合､当社所定の手続に従い本サービスへの登録手続を行うものとします。当社は、本サービスへ登録いただいたお客さまに対して、ID及びパスワードを発行いたします。\n
(4) 本サービスのご利用には別途通信料がかかります。\n
(5) 本利用契約の締結及び解約は、全てお客さまが保有するID及びパスワードの操作によって行っていただくものとします。当社は、お客さまが本サービスで　保有するID及びパスワードで　行われた操作を、全てお客さまの意思とみなします。\n
(6) お客さまは本サービスを利用するにあたり、以下の行為を行ってはならないものとします。\n
① 本利用契約に違反する行為\n
② 虚偽の情報において、本サービスへの登録手続を行う行為\n
③ 他のお客さまの個人情報を不当に収集、蓄積、利用する行為\n
④ 迷惑行為、嫌がらせ行為、誹謗中傷行為等、他のお客さまに対する精神的被害・経済的被害を与える行為\n
⑤ 当社、当社がライセンスを受けているライセンサー、他のお客さまもしくはその他の第三者の知的財産権、その他の財産権もしくは人格的な権利を侵害する行為、又はこれらを侵害するおそれのある行為\n
⑥ 当社及び第三者の権利及び利益を侵害したり又はそのおそれがあるような行為\n
⑦ 法令又は条例等に違反する行為\n
⑧ 公序良俗に反する行為もしくはそのおそれのある行為、又は公序良俗に反するおそれのある情報を、他のお客さまもしくは第三者に提供する行為\n
⑨ 犯罪行為、犯罪行為に結びつく行為もしくはこれを助長する行為、又はそのおそれがある行為\n
⑩ 事実に反する情報又は事実に反するおそれのある情報を提供する行為\n
⑪ 当社のシステムへの不正アクセス、コンピュータウィルスの頒布その他本サービスの正常な運営を妨げる行為、又はそのおそれのある行為\n
⑫ 本サービスの信用を損なう行為、又はそのおそれのある行為\n
⑬ 本サービスを利用した営利行為、又はその準備行為\n
⑭ 当社もしくは当社の親会社、子会社、関連会社その他のグループ会社もしくはこれらの役員もしくは社員、他のお客さま、その他本サービスに関連する人物もしくは団体等を装い、又は身分を偽る行為、又はそのおそれがある行為\n
⑮ 青少年の心身及びその健全な育成に悪影響を及ぼすおそれがある行為\n
⑯ 異性との出会い等を希望、または誘導することを目的とする行為\n
⑰ その他、当社が不適切と判断する行為\n
(7) お客さまが、本サービスに掲載されている情報及びこれに関わるコンテンツをご利用になる場合は、ご利用目的に応じてお客さまご自身のご判断と責任において行ってください。また、いかなる場合においても、お客さまが本サービスの情報またはコンテンツをご利用された結果発生した損害について、当社は一切の責任を負いません。\n
(8) 当社は、お問い合わせ対応、メールマガジンその他サービス案内メールの送付、キャンペーン等による当選者への賞品発送その他本サービス内で掲示する目的のため、お客さまよりメールアドレス等の情報を通知いただく場合があります。当社は当該情報を通知いただいた目的のためにのみ利用いたします。\n
(9) お客さまが本利用契約に違反したと当社が判断した場合､お客さまにかかわる情報を当社及び当社グループ会社において共有し､当社及び当社グループ会社が提供する他のサービスにおいても同様の本利用契約違反があったものとみなすことができるものとします｡なお、この共有が行なわれたことによりお客さまに生じた不利益について､当社は責めを負わないものとします。\n
(10) 当社は、裁判所、検察庁、警察等の公的機関からお客さまにかかわる情報の開示・提供を要求された場合には、お客さまの承諾を得ずにこれに応じる場合があります。\n
(11) 本サービスに関する全ての情報、プログラム、商標、商号その他これらに付随する編集著作権等を含む著作権、商標権、その他知的財産権等の一切の権利は、当社又は著作権を有する第三者に帰属します。\n
(12) お客さまが本サービスの内容を当社に無断で転載・複写・改変・公衆送信・蓄積、その他私的使用の範囲を越えて利用することを禁止します。\n
(13) 本サービスにおいて、掲示板、書き込み等、お客さまが情報送信できるサービスが提供された場合、お客さまが本サービスを通じて送信した情報（以下「送信情報」といいます）は、当社に対して、複製・公衆送信（送信可能化を含みます）その他頒布等する無償且つ非独占的な権利を許諾したものとみなします。また、お客さまは、送信情報に関わる著作者人格権の主張をしないものとします。\n
(14) お客さまは、以下各号に該当するような情報を送信してはならないものとします。送信情報が以下各号に該当すると当社が判断した場合、お客さまへの通知なく削除、変更いたします。ただし、当社は送信情報の削除及び変更の義務、並びにお客さまの行為を監視する義務を負うものではありません。\n
① 本サービスの趣旨に反する情報\n
② 個人情報（複数の情報の組み合わせにより個人を特定できる情報を含みます）\n
③ 公序良俗に反する表現を含む情報\n
④ 政治・宗教・営業を目的とする表現を含む情報\n
⑤ 第三者の権利を侵害する表現を含む情報\n
⑥ 一般的に他のお客さまに不快となる表現を含む情報\n
⑦ 当社の本サービスの提供に妨げとなる情報\n
その他当社が不適当と判断する情報\n
(15) 本サービスにおいて、賞品プレゼントキャンペーンが開催された場合、本利用契約のほか、当該キャンペーン要綱に従って行われるものとします。\n
(16) 当社所定の方法により当選者として発表されたお客さまは、当社所定の手続きにより、当選者本人であることが確認された時点で当選確定となります。また、これに伴い賞品の発送先等当社の求める情報を通知するものとします。\n
(17) 当選発表後10日以内に前項の手続きが終了しない場合、賞品受領までに本利用契約を解除していた場合、又は本利用契約に違反していた場合、当社は、当選者としての権利を喪失させることができるものとします。\n
(18) 本サービスは、現状にて、完全性、正確性、有用性、信頼性等に瑕疵を含みうるものとして提供されます。当社は本サービスの提供及び内容について、その完全性・正確性・有用性・信頼性等に関するいかなる保証もいたしません。\n
(19) 本サービスの提供に必要な設備の保守を定期的に又は緊急に行う場合、当該設備に障害が生じた場合、その他当社が必要と判断した場合、当社はお客さまへの予告なく、本サービスの提供を中断することができるものとします。\n
(20) お客さまの情報料の支払義務は、通信を利用できない状態が生じた場合も含め､いかなる場合でも免れないものとします｡\n
(21) 当社は､本サービスを利用するために個々のお客さまが使用する機器､設備､ソフトウェア及び通信サービス等に関するサポートを行いません｡また､当社は､当社が管理する設備及びソフトウェアの設定等が､個々のお客さまが使用する機器､設備､ソフトウェアまたは通信サービス等に適合しない場合であっても､これらの変更､改変等を行う義務を負わないものとします｡\n
(22) 当社は、本利用契約に違反した場合、お客さまに対する本サービスの提供を停止し、お客さまへ何らの通知、催告を要することなく本利用契約を解除することができるものとします。\n
(23) 本サービスのご利用にあたり当社の過失によりお客さまに損害が発生した場合であっても､当社に故意又は重大な過失がない限り､当社は､間接損害､当社の予見の有無を問わず特別事情により発生又は拡大した損害及び逸失利益については責任を負いません。\n
(24) お客さまは、本利用契約に係るいかなる権利又は義務も第三者に移転又は譲渡することはできません。\n
(25) 当社は本サービス及び本利用契約を予告なく改訂、追加、変更または廃止することができるものとします。\n
(26) 本利用契約の他､当社が定める諸規定がある場合にはそれぞれ本利用契約の一部を構成するものとします｡\n
(27) 本利用契約は、その一部が消費者保護法令の強行規定部分又は他の強行規定により効力を有さないとされる場合でも、これに反しない最大限の範囲で効力を有するものとします。\n
(28) 本利用契約の解釈は日本法を準拠するものとします。本サービス又は本利用契約に関してお客さまとの間で疑義又は争いが生じた場合には、誠意を持って協議することとしますが、それでもなお解決しない場合には「東京地方裁判所」又は「東京簡易裁判所」を第一審の専属的合意管轄裁判所とします。\n
\n
―以　上―
</string>
<string name="sp_04_title">妊娠の可能性</string>
<string name="my_page_01">次の生理日まで</string>
<string name="my_page_02">あと</string>
<string name="my_page_5">生理予定日</string>
<string name="diet">ダイエット</string>
<string name="physical_condition">体調</string>
<string name="skin">お肌</string>
<string name="pms">PMS</string>
<string name="sp05_text_text">今日の。。。。。！
    に気をつけてください。</string>
    <string name="degree">\u2103</string>
<string name="sp05_screen_title"> 今日の指数</string>
<string name="histuke">日付</string>
<string name="taion">体温</string>
<string name="alarm">アラーム</string>
<string name="about_app">本アプリについて</string>
<string name="help_text_02">よくあるご質問</string>
<string name="help_text_03">会社概要</string>
<string name="help_text_04">利用規約</string>
<string name="help_text_06">お問い合わせ</string>
<string name="help_text_006">利用規約</string>
<string name="help_text_07">NewsCafeへ</string>
<string name="help_content_01">「カフェリズム」 は株式会社シーエー・モバイルが運営する生理日予測アプリです。\n
生理日予測や基礎体温記録など、必要な機能が充実。お肌指数やダイエット指数、最新ニュースなど、毎日チェックしたいコンテンツをすべて【無料】でご利用いただけます。\n
 \n
①生理日予測\n
生理日を入力すると、次回の生理・排卵開始日、妊娠の可能性をお知らせします。\n
 
②基礎体温記録\n
毎日の基礎体温を記録できます。体調管理に役立てられます。\n
 \n
③カレンダー\n
次回の生理開始日、排卵開始日、妊娠の可能性が高い日をカレンダーで確認できます。状態に合わせて予定を立てることができます。\n
 \n
④指数\n
お肌、ダイエット、体調、PMS(気分)について、状態を5段階の星で表示。お肌の状態、ダイエットに適する時期などがわかります。\n
 \n
⑤ピルアラーム\n
低用量経口避妊薬(ピル)服用の時間を設定できます。ピルの飲み忘れを防止します。\n
 \n
⑥目覚まし\n
起床時間を設定できます。\n
 \n
⑦最新ニュース\n
姉妹サービス「NewsCafe」で配信している最新情報を閲覧できます。\n
 \n
※注意事項\n
このサービスは医療行為にあたるものではありません。\n
心配な場合、症状が気になる場合などの対応については医療機関の指示、あるいは医師の診断に従ってください。</string>
<string name="help_content_02">Q.次回の生理・排卵開始日、妊娠の可能性が表示されません。\n
A.「次の生理予定日」から8日ほど経過しても生理日データを入力されていない場合に、そのような表示となります。生理日データが入力されていることをご確認下さい。\n
\n
Q.予測日があっていません。\n
A.お客様が入力した生理周期を基準としてオギノ式で予測をたてております。若干ズレが生じる場合がございますが、あくまで予測ですのでご参考までにご利用下さい。\n
\n
Q.生理期間はどのように数えればよいですか？\n
A.このアプリでは、生理開始日から出血が止まった日までの平均的な日数を１期間として数えて下さい。\n
\n
Q.生理周期はどのように数えればよいですか？\n
A.生理開始日から次の生理開始日前日までの日数になります。\n
\n
例：８月２０日から生理が始まり、次の生理が９月１５日に始まった場合、８月２０日から９月１４日までの日数（＝２６日）を生理周期として下さい。\n
\n
Q.周期は変えられますか?\n
A.ご入力いただいた生理日データから算出しており、周期のみ変更することは出来ません。生理日を修正し、再登録して下さい。\n
\n
Q.基礎体温の測り方はを教えてください。\n
A.十分な睡眠をとった起床直後、寝たままの状態で口においてメモリの細かな基礎体温用の体温計で測定しましょう。\n
\n
Q.NewsCafeとは何ですか?\n
A.docomo、auの公式ニュースサイトです。最新のニュースや参加型のアリナシなど様々なコンテンツが無料で楽しめます。ぜひご登録下さい。
</string>
<string name="help_content_03">・[社　名] 株式会社シーエー・モバイル　（英文社名　CA MOBILE, LTD.）\n
・[代表者 ] 代表取締役社長   外川 穣（そとかわ　ゆずる）\n
･[設立年月日]  2000年5月31日\n
･[住所] 〒150－0031　東京都渋谷区桜丘町20-1　渋谷インフォスタワー6階\n
TEL：03-6415-3400\n
FAX：03-6415-3401\n
･[資本金] 18億9100万円\n
･[株主] 株式会社サイバーエージェント 株式会社電通 株式会社エヌ・ティ・ティ・ドコモ その他\n
･[事業内容] ソリューション事業・広告事業・コンテンツ事業・コマース事業・ゲーム事業\n
･[加盟団体] 一般社団法人インターネット広告推進協議会（JIAA） 一般社団法人モバイル・コンテンツ・フォーラム（MCF）\n
･[グループ会社] 株式会社 イーライン　株式会社 zeronana
</string>
<string name="help_content_06">info-rhythm@newscafe.ne.jp</string>
<string name="mail_setting_text_01">既存のメールアドレス</string>
<string name="mail_setting_text_03">新しいメールアドレス</string>
<string name="mail_setting_text_04">確認用</string>
<string name="mail_setting">メールアドレス設定</string>
<string name="calender_activity"> カレンダー</string>
<string name="calendar_content_title">スケジュール入力</string>
<string name="finish">" 完了"</string>
<string name="cancel">キャンセル</string>
<string name="confirm_alarm_title">ピル飲み忘れアラーム</string>
<string name="acount_create">" アカウント作成"</string>
<string name="date_chosing_title">前回の生理開始日の入力</string>
<string name="data_chosing_title">生理期間の入力</string>
<string name="seirisuuki_chosing_title">生理周期の入力</string>
<string name="anteisei_chosing_title">安定性の入力</string>
<string name="mypage_tv_1">妊娠可能性</string>
<string name="temp_tv_01">基礎体温</string>
<string name="temp_tv_2"><u>基礎体温とは？</u></string>
<string name="temp_tv_3"><u>基礎体温の測り方</u></string>
<string name="new_title_string">" 最新ニュース"</string>
<string name="ms_no_internet">ネットワークに接続していません</string>
<string name="ms_username_long">ユーザ名が長すぎます</string>
<string name="ms_username_short">ユーザ名が短すぎます</string>
<string name="ms_email_invalid">メールアドレスが不正です</string>
<string name="ms_input_invalid">入力値が不正です</string>
<string name="ms_fill_out_all">すべての項目を入力してください</string>
<string name="ms_cannot_connect_server">サーバからデータが受信できませんでした</string>
<string name="ms_email_not_match">メールアドレスが違います</string>
<string name="ms_email_not_changed">メールアドレスの変更に失敗しました</string>
<string name="ms_email_success_changed ">メールアドレスの変更に成功しました</string>
<string name="ms_email_too_long">メールアドレスは50文字以下で入力してください</string>
<string name="ms_name_format">ユーザー名は英数字で入力してください</string>
<string name="ms_cannot_get_data">通信に失敗しました</string>
<string name="fl_1">ダイエット</string>
<string name="fl_2">体調</string>
<string name="fl_3">お肌</string>
<string name="fl_4">PMS</string>
<string name="no_value">現在データを表示できません。</string>
</resources>








